［和你飛] 集中火力，對準暴政

塞爆機場，唔係要阻人上機！
班機未cancel，我地有咩理由唔俾人上機？
我地去機場係為左和理非，爭取國際社會支持我地五大訴求
阻人上機只會造成民怨，轉過頭民意可以逆轉！
水能載舟，亦能覆舟
唔好俾位對家入啊！！

自推

十

九

八

七

六

五

四

三

二

一

係室飽機場 係包和機場 唔係佔領機場 唔係癱瘓機場